冇朋友，有情人，咁又點？

有冇人生活冇乜朋友，基本上生活圍繞住另一半，但對方圈子大，又未必成日陪到你？可以點過？

曾經係，自從有女後斷哂六親
冇朋友零社交咁濟
到分左手先感到大撚鑊

完全冇頭緒點擴闊圈子

讀書定返工

基本上 你唔變 佢無改/比到信心你
大家唔夾 呷醋 嘈下就一定玩完

冇朋友，連情人都冇，咁又點？

大家快D幫手report,內有bam圖,限時分享
未訓嘅咪入嚟傾下計囉（221）